8.18 300萬人大遊行 新五大訴求

1.全港戒嚴
2.出動解放軍
3.取消一國兩制
4.港元與人民幣掛勾
5.警方升格為解放軍

721 811

射爆眼

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

721

屌你老母
黑狗死全家

721 721 721 721 721 721
811 811 811 811 811 811
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底 插贓嫁禍
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯 近距離開槍

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証